一句講曬：想唔想入集中營？

：反對腐敗政權，寧死不屈
：支持大灣區發展，愛國愛黨，建立大灣區集中營，讓香港人感受洗腦教育的美好

你今日唔企出黎，聽日可能就到你入集中營

我地最大敵人係中共政權

我唔想入集中營啊

可以有呢個想法就唔會比團火熄到

keep住團火唔該

每日都推下
我唔想入集中營